不斷post1234果d人真係好撚煩膠

一次就話好笑姐
屌個個post都貼
好撚on9

Post羊都係咁話

lin 登真係垃圾，煩膠都有打手

我煩膠得罪你?

其實你覺唔覺你好on9

淨係貼羊同埋叫春都要擺我上網

支持呀b

話緊你呀

你睇飲食台都都有人貼就知你幾多人憎你，你唔識反省？
再煩貼去poly

飲食台有邊個憎我呀 個個跟我開是日晚餐POST呀 有冇入過飲食台嫁 根本就係你地車頭狗班仆街搞我

我有咩要反省呀 阻住你搵食呀垃圾?

咪臭系 我呀b 不知幾受歡迎

次次上堂見你開d弱智post真係好煩

你煩d囉

條友根本唔係上開飲食台 你睇飲食台都都有人貼 屌你老母D人見到我開POST唔撚識入去貼嫁 姐係上開感情台既人唔可以入飲食台貼野既 ON99 大學生諗野有冇LOGIC 用下腦先講啦屌你老母

笑

我開咩post關你撚事呀 唔中意唔撚好睇囉on99 淨係開個網比你睇你中意睇既野好冇呀

Agger

咁我貼又關你撚事呀 唔中意唔撚好睇囉on99 淨係開個網比你睇你中意睇既野好冇呀 ON99 大學生諗野有冇LOGIC 用下腦先講啦屌你老母

你貼撚左我出黎呀 會唔會係唔關我事呀屌你老母 我貼撚左你老母隻臭雞出黎會唔會係唔撚關你老母事呀廢人

你貼你自己野就唔撚關我事 我理撚得你post埋自己條撚出黎都唔撚關我事呀

弱智都入到大學

你話緊自己？

lf2

返去匡智讀啦你 屌你老母

好彩上次手快save低左相，而家可以撚羊

join

匡智有人玩羊咩

擺撚到明係車頭比你 你地係一伙 成班垃圾mk

一定係車頭大燈

同你同班真係影衰嗮

扮夠未呀弱智 我上堂唔玩電話嫁垃圾

同上堂有關係？
ON99 大學生諗野有冇LOGIC 用下腦先講啦屌你老母

你自己話次次上堂見你開d弱智post真係好煩 同埋同我同班

1234咪仲煩

嘩 洗唔洗咁

話我煩就貼我 原來覺得人煩就可以網絡欺凌人 真係學到野

咪係 飲食台個個活躍巴絲都好鍾意牙B

唔想見到我係咪唔識block左我? 咁個block功能有咩用

第一日上高登？

Lin登d新會然質素

話見到我post好煩 但又唔block左我 同不斷話d屎難食又係咁食有咩分別

全部都好煩
屌曬你地老母

block 左邊有得撚羊呀

你撚過我好多次咩
但我今日先知你存在

哪來的自信

好撚煩啊你 一人少句啦乖
新年鬧交唔吉利